普通文書機嚟講，邊部手提電腦好用？

冇磚
想買手提電腦
有冇巴打有好介紹

筆直？

MacBook

AVITA

MacBook/ MacBook Air

Lenovo s130 11GM

dell